知道對方有男朋友，但每日都想見到佢

講明咗friend zone, 每日都有keep contact, 分享下生活瑣碎事，但傾得耐咗，搞到每日都好在意佢，成日凝注係對方搵自己。。。
點算好

自己收皮死撚開啦

我都係呀
每日都幻想如果佢係Gay就好喇
好想拗攣佢呀

利申：非gay

兵左

真

要調整下自己心態先得好辛苦

信我
一日唔斷 一日你都唔會捨得放棄

唔會喇，因為返學都會見到可能要搵下其他女分散下注意力

咁其他女仔咪會變成替代品

你咁樣諗係唔會改變到心態

當年我要斷埋同佢嘅朋友圈子先得

我好心提醒 說話唔講第二次
如果你要繼續咁樣只會令自己辛苦

咁我又未去到好鐘意希望抽身到啦